請818馬上舉行和理非大遊行集氣

已經拖唔到去831。而家每個星期太多活動，但適合一家大細走出嚟嘅活動太少。請暫停遍地開花，全民再集氣，話畀呢個政權知我地無放棄過五大訴求，追究721，反黑反暴。唯有民意授權，之後所有行動先有正當性。

推

721

光復香港 時代革命

攬炒巴星期五晚個集會冇人提？

佢要批你遊行先得架

唔知大家有冇發現身邊好多和理非朋友好似冇得參加咁。有大遊行我捉晒佢地出黎。

我相信唔批都有好多人等緊行街。

唔批既會似呢排既遊行咁，少左好多一家大細同和理非出黎，好多人都真係有 唔可以犯法 呢個潔癖

好多人而家已經接受左唔洗批准行出嚟，只係未接受到去衝。

好希望大家可以諗一諗
有一個比較好嘅共識

而家政府話大家好暴力 要全港市民做對立
大家可唔可以忍受一星期 停一停 做文宣

之後做一個超大型嘅遊行集會 但唔好戀戰
真係和理非非
係呢段時間set死線
同全香港市民講暴力係因為政府漠視民意

如果過咗死線之後都係冇回應嘅話 先再捲土重來
將個責任放返落政府度

咁樣只係挨打 場運動都會越嚟越散
不分化 匆忘初心

真係要集氣，好多和理非仲係好想出嚟

推，要快

民陣回應未?

721。全民怒氣。原來黑警放火掉磚。